[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (462) 中秋夜 種南瓜 齊畫畫

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

LM

話說最後送糖俾空空之後佢回咗啲咩

唔係31先送咩

衫

平時應該可以當一般物品咁送

邊個咁土豪送糖

聽日拖曬你地

我

威尼斯面具

個島上唔到咁多人

拖哂

再溫馨提示
整甜點盤要3粒糖

仲有一個位呀

拖

點知收到件衫仔

頭先去左食甜品宜家有無野玩？

聽日開始唔送

使唔使過嚟買返粒糖

重有無人開島買糖

我開

好

黎

我呢

你好nice
我新手

想瘋狂買糖

咁早食甜品
我啱啱先食完飯

我屋企人係早食飯師

大家都瘋狂種南瓜

新post LD

見你地種咁多
我都種番多啲先

唔夠問我攞

笑死

up唔到相上twitter

多謝樽樽

你咩事

我都係

以為自己35已經好多

部switch我都唔知咩事

唔知搞咩

阿樽要多啲上黎同我地一齊玩

然然收咗檔

10點丫嘛

要等下次

商店有

好呀

係喎頂多謝提醒

我係新手

各位中秋節快樂

食月餅未呀阿樽

已經食曬

岩岩食左忽奶黃

開心

種左30格咋

要重新登入
twitter更新左api

第一張好無聊

依家得啦

唔無聊喎

啱啱先返到屋企

你地玩得好開心

櫻仔去左開畫展

你都可以同我地玩架

岩岩先食完飯返屋企

聽晚玩囉

你無聊

有冇人要買糖

你無聊啲

巴打咩地區

好多香港人黎緊想去果度

你阻住哂

唔知

你推人出海

uk?

我正義

我善良

好朋友

等開估

掟死你

唔會死

我都未番屋企

你岩岩做咩唔出現呀

食飯

我獌陷死亡之組

咁都死亡之組

講緊咩

足球？

R聯抽籤

我獌咁廢 打邊隊都死亡

sadlion下路爆炸

我笑左出聲

呢隊出左局 小組賽都無得打

皇狗對國米，薩克達，慕遜加柏

我估係

咩嚟

唔洗估啦 直頭係
利申仲未知咩係越位

上個post
JJ依句嘢覆錯動森post

係咪姐係帶波條友過咗人

本來要去講波

今次無覆錯

然後發現動森post無乜人睇波

唔緊要啦
呢度咩都有得討論

......................................................................

動漫就有嘅

唔知覺得好似好複雜

係

我都唔明

唔係 Sadlion個句先係覆錯

豆腐好叻叻豬

今次戈句係咩黎

頂咁係咩姐

同絲解釋越位

肥仔解釋下

明就明唔明就算

足球係圓既
大妹係肥既

咁當我冇講過

好！我放棄

紅色條撚樣眼前得對家個龍
佢唔接得呢球

你解釋完架喇？

足球係圓既
酸臭係醜既

但數仔講得幾好

去咗邊度玩

唔係 我呢一刻覺得自己係蠢既

去左親戚屋企

我淨係知今次真係有馬賽對波圖

我笑到停唔到

其實我唔明有咩咁難明

千古難題黎架喎

好多女仔連足球比賽 一隊有幾多人踢都唔知架

一場有幾多人架

你去踢既
你果隊應該得你一個

唔知呢

閃電十一人

我果隊會有肥數同臭j

唔講得

咁衝鋒21呢

著21號咋

有21個人？

救命

睇邊隊啦，有啲11，有啲12

我獌以前踢開15個人

酸臭睇唔睇動漫
動畫版衝鋒21幾好睇
又可以學下美式足球一隊有幾多人

美式足球都係足球

無睇過唔知

睇啊睇過關於排球同籃球既動漫 就係無睇過足球

好可愛

籃球一定係睇 外掛的籃球
底線射3分同預知未來既眼

仲有打網球可以毁滅地球

相比之下 排球少年寫實好多

笑死我又真係淨係睇過黑子
雖然睇嗰陣都覺得有啲太誇張
我勁鍾意排球少年好熱血

零秒出手山P 同北川景子

我拆哂新起果啲

又變平原

潛水，捉曬

佢一直都係口講起左之嘛

sadlion下路爆炸

早

小臭臭

仲未開機 一陣睇下有咩diy先

小臭好臭

我係臭人

得普通DIY

今日有呂遊

你冇

章丸丸教萬聖節燈塔，開咗場隨便啦

好似未add你

唔洗add小臭

add左

入得

茶b送真畫

應該唔係燈塔嚟 因為我發覺係我學左既diy 我諗係燈籠之類 不過照攞5個南瓜

黎買糖買衫都好呀

我隻布鹿斯教緊萬聖節稻草人

係落地燈先啱

依個我無

陣間黎

一陣過黎

added

得我一個係普通diy

come

朋友島已開

等2位巴打買完野過黎

斷左添

臭數你又做咩

冇問題

黎多次買埋角先

去炸臭臭個島先

軟糖最後好好笑

qq

只要有心 人人都可以係畫家

遮左等於冇遮

見畫如見人

想嚟

點解我仲未有得換皮膚同眼啲色嘅

我睇下仲有冇教緊先

可唔可以add埋我

我既錯

哩數機啊新手

sorry自膠

冇教啦

小影教緊萬聖節柵同有薛革有惡魔翼

唔該

仲有冇得嚟

冇啦，教完了

我開機睇下先

唔該晒

柵欄

開咗島啦

我布鹿斯仲教緊稻草人 嚟先？

好啊

糖原來真係唔洗keep太多
當晚屈鳩佢地就得
除非你要整好多甜點盤

嚇死以為打緊急求助電話閂咗個島

行開啦

你有份笑

比咗卡你係我黎

你自己要走入黎唔怪得我

我諗住扮下假人你塞住我

糖係30粒1組

比你扮耐D

各院友名畫真跡

走開啦

多謝

和你SUCK

feel到豆腐好開心

好唔開心

已經係

到底第二行右邊係咩
至今仍然係個迷

櫻仔自畫像

謎

原來櫻仔係成隻白龍x小丸子咁

無呀

早晨

我都係岩岩起身早晨

返黎啦

快到

今日睫b生日

睫b生日快樂

好襯

今日係小睫日，我決定全日紫色

有排先有馬車玩

咁我唔信你有起過喇

原來落地燈有兩邊面

係啊
唔同表情

真

冇哂人

唔係人

你係鞋黎

侵侵話自己同老婆中左肺炎

你係氣體

你係假人

你隨風飄揚

今晚呀

有冇人有黑色破爛褲 或者 中華風褲？？

今晚去邊個度好

好似未去酸臭度畫畫

個島太樣衰唔方便開

唔准唔開

我得一條藍色中華風

出左去返去先睇

謝謝
不過要黑色先得，畫左件新halloween 衫

真畫家

大師

破爛褲子係非賣品

我知呀。冇動物掉俾我
我可以借黎著之後還返架
想睇下襯唔襯

通常咁講都係謙虛，
好似我咁個島真係一片狼藉就由人地行但d人都唔想行

我有一條芥末黃色，都幾肉酸

即係你都係謙虛

唔係架 我個島真係一片狼藉
我擺哂啲野係地下 垃圾崗咁

唔係囉求其畫咋

D人都唔想行我個島

上次行得好開心好有特色

亂中有序
太過整齊先冇特色

我好似有條 但唔記得係咩色
我今晚返去開機睇下

環遊世界喎 點會唔想行 上次幾正

大神我成日都想黎學野

我講事實架，個個都趕住走

繼續吹

你個島咁正等你再開

我好似冇去過

我係物品亂放，花又亂種，種完又唔得閒清理，
真心求教大家D花點處理

我最有公信力

得閒黎我度玩
我都係新手

上面好多人話你島靚，幾時得閒可以開黎行下？

你無手

我嗰陣剷起哂

你收聲啦
我做緊親善大使啊

lag 到唔想行

我而家得閒可以開島
或者今晚
俾你地感受下有幾lag

係咪真係可以黎先？
你係新手咁我係咩？

咁惡人地都唔信你親善啦

個個都黎過架啦

賣晒佢地？
爛左幾多個鏟？
好煩惱呀個島亂到

你收皮啦
你唔講邊個知

我果陣係清晒本身既花（三色堇）
再自己做配種 玩完種花之後就黑洞左八成

而家好唔好呀？
有冇咩規矩或邊度唔行得？我驚犯規呀
另外介唔介意去買糖呀？THX！

我賣哂唔賣都唔知可以點
唔記得了 應該都有5-6個
加油啊

HAHAHAHAH

我仲保持住齊異色冇原色

人地有眼睇

你又酸又臭

嚴格嚟講其實我未種齊異色花
好似差黑色鬱金香

唔難啊

咁我都唔客氣喇，等你得閒話聲我知，THX
另外有冇咩位唔行得呀唔睇得呀？
可唔可以買野？
同埋好厚面皮咁問下有有人有細熊貓俾我摸下？我可以帶其他SIZE或其他野換，如果我有⋯⋯

可以去買糖
服裝店今日賣惡魔角

可以周圍行不過唔好拎我右邊沙灘d diy 就ok
我自己都未學

黑色唔難，紫色好難我覺得，除左菊花

多謝鼓勵諗下要鏟都想死呀

等多2日我搬好位先
冇咩唔行得
不過自己要小心d

咁樣係虛偽咋

回復你本來既真面目啦～
無手數！

其實可以直接放個夢境碼
如果唔使買野互動

好呀，咁我黎喇，等我一陣THX

又搬d 咩今次

移後2間鋪偷多幾行出黎
之後放馬車

有冇人要嚟學萬聖節椅
個個都話自己島唔靚，我個島同我個人都好核突㗎

喂我真係有

唔好信佢
佢公信力係負

我信你

我係數

我個島同我個名一樣

多得滯嘅話我會建議你帶住個垃圾桶去剷，剷完就掉落去，橫掂啲花都賣唔到多錢

我都想嚟

早晨大妹

負數

加油

負責任的數

黎
Diy 好似係萬聖節落地燈

我仲好眼訓

你哋細細聲講好喇，唔好俾佢聽到呀

佢地妒忌我既友善

係呀佢小器數

機場口隻小熊貓送俾你

都好WOR！唔該你！

真係架？多謝你呀！
但我冇特別見面禮俾你，唔好介意

去佈告板度畫幅畫咪得

咁都俾你發現到

呢期興抽象派

中亞同高加索d國家 一半都無聽過

有萬聖節椅 有無人黎學

見到你地D大作，笑死

轉頭

如果唔係武肺我要腰斬我個trip 應該就唔會返黎同到大家一齊玩動森

我地都係跟櫻大師學野

武肺都腰斬左我個exchange

不好意思現在..

入code啊

邊到有codejj戈到

我地係背包度

sorry
依家開左
但開到3點半左右

出年會唔會繼續返個trip

去完背包到再黎

我地在沙漠，服務處左邊

浪子大佬會唔會帶埋我入gip

收到

jj我黎啦

男子汗教 右上
我掛陣先

出年一定未完到la
同埋介要等其他國家冇事先可以去

即興快閃團

成班都黐線既係咁打交

BTW唔記得去買衫

遲啲你會不停踩陷阱

萬聖節欄柵有冇人要？

咁仆街架咩

有冇識飛嘅道具

佢打我先

呢個未學過wor 可唔可以學

教緊

我都想學，得唔得呀

邊個咁衰呀，打返佢！

班院友既聯誼活動

竟然攝到鏡

突登等埋你埋黎

經典

可唔可以買商店裡面d野

買呀

正
最衰我個島冇位掘陷阱

邊個教緊

lemon cat

沙漠好多位

我都想買呀 THX

係wor, 唔記得
一陣加晒你地best

遲啲想去你度參觀

好呀下次再黎行埋右邊

頭先邊個趕我走，明明玩緊D燈

靠大妹種橙色南瓜
一架馬車要成30個

我都諗緊種幾多好

係島主

四肢各一架
個身最重 我計唔到了

我以為大家都諗住走

講緊你既載具

咁快拎到車 DIY

邊有 惡魔頭都未買 心靈受創

sor, 我心急開2p想搵返張卡喺邊
一陣再開

原來q仔係兇手

我有啲亂，佢好似係同背包浪子講緊嘢

你地都係兇手！
我明明撩緊D島民同搗亂中，個個都閂門

@GG
我記得啦，我擺咗去機場，應該俾人執走咗，我諗住擺喺機場方便寄信，點知開島唔記得咗

好似都大部分

我連島都無入都係兇手

一日最衰咪就係你做咩冇入島呀搞到島主閂門

唔緊要啦我寄咗比你
我留起都係比人

gg好人

你都好人呀放咁多野0係地下

真正重要嗰啲唔係地下
係愛呀哈利

原來係咁，我以為全部都係重要野唔敢掂

正路去人地島地下全部野都唔可以掂 除非講明

你識咁諗就好

你做咩學我0係度搗亂呀臭臭

我先係臭臭

突然發現依家菜價

我表示 耐人尋味

尋晚去我島果位朋友 走寶了

我表示 你同我撞名

明明差好遠 酸酸臭臭的

但啲人都係叫你臭臭

要正名 叫你做史迪仔

我一開始都搞亂你地

係WOR，唔記得咗呢度有咁多臭臭，
UM⋯⋯咁點算？你地打返場睇下邊個做大啦

唔係呀 差咁遠

早知唔賣住啦

數仔最大 又名臭數

臭負數

仲又肥又老

咁多臭臭好難搞
BTW 隻細熊貓同左我D大中熊貓團聚喇

死LOR，咁多人講佢嘅，會唔會狂打乞嗤

臭肥仔

臭名遠播

改錯名

你就好啦咁快整左咁多野我仲搖緊樹果咋陰功

有冇人可以代整木桶

上你島整

搖極都係得幾粒，DIY又冇，唔知想點

你開島？

搖到想買連發手掣

唔會囉

你會既

個島壞左

我勁想要佢 刷唔到

百川得意

有卡

賣果D萬聖節野同DIY有乜分別

幫好友淋南瓜會唔會生得快啲

冇

希望你之後刷到！

唔會

純粹貴

係囉 但點解你個島無既？

我都想買，覺得個A制就玩完幾錢左右？

比左人
已有相

係
不過中意茶茶丸多啲留一隻運動算

加油我都係

我都諗住放雷姆再刷番雷姆
換間屋

我都好鍾意茶茶丸
如果我有百川應該唔會比佢兩個走

唔會成功

有相我都唔捨得放佢地走

李可戈陣放完都見得番

好衰
會成功的

今晚去酸臭島

我成日都撞番曾經住過既動物

唔開

我信你依句我陣間就放

開

我可以贊助機票

我都有兩隻成熟，但想要豔后，全部都唔想放走

死搖爛搖

得十個位真係好唔夠

學臭數先
有卡

木桶要咩材料呀

醜醜
多謝先我仲有70票係手

係，加多個位都好過冇，雖然應該冇機

搖爛佢地

需要你開島

好叻咩

搖到好似豆腐咁

留位

今晚冇島玩
唔開心

係LOR你又唔開

係囉你又唔開

萬聖diy 卡有多

稻草人*3、落地燈*3、塔*1、椅*1

我冇島

百幾到二百幾？

白白滑滑

又臭又鞋

唔係小臭開咩

點解你地咁快有多架

好味

全部都冇不過我要是但一張得啦留比其他人
Btw我得灰色破爛褲子 你啱唔啱用

點解

咦唔係 我冇稻草人同塔sorry啱啱睇錯

插嘴問下
你地買驚會買實體版定eshop買
尤其有d 驚喺墨西哥南非eshop係平過實體市價三倍
但又想儲盒

switch我買開實體
懶搞D區

都可以接受，遲下考慮入手

可以啊，想點拎？

我可唔可以要張塔呀？THX

唔學再去人地島拎diy
同埋小號

分2 3代
3貴D
但好似可以入巨集

一黎係咁
實體雖然負擔到，但因為有d ps4, ps3驚低配版移植當新驚價賣，又覺得好似做咗水魚咁
而且長遠計的話，eshop版真係省好多錢下 實體驚買番黎我又唔會賣出去

我見豬豬想要塔 你比張塔佢啦我淨係要稻草人
我一陣開島？我食埋飯先

THX 我諗住幫到我連發就得
想問下入巨集係咩黎

唔好意思，我回0個陣見唔到你回左先，
下，唔好啦，你要啦，我等下次都得架

eshop唔減價唔轉區都係正價架啦
冇水唔水魚

好得意
希望之後都見到我個三隻一齊係廣場玩

嘩咁正嘅3隻咁合作，我0個幾隻野成日行黎行去，
一係就去D角落唱歌，一係就0係廣場著住底衫做體操

你當輸入D組合
搖樹要A+Y先做到自動化
2代做唔到

笑死我
打佢！

個島今晚有星，有冇人有興趣

圍埋傾點逃走

流星雨

再見啦雷姆

唔該，咁呀，咁真係要諗諗

你可以連射A手動Y既

章丸丸問起大妹
不過佢地唔會見到面

2 代都做到a+y ga
我都係用二代搖

自動喎

都好，點都好過而家先啦

去食個靚飯先
咁多位食飯未呀

娃娃真係好可愛

係呀，先連y 再連a

準備拆 camp site，紀念吓先

點禁?
良值?

點解要拆

唔靚

還可以啦

會刷得番架

yes 良值
中間制按實+ 2 x y再2 x a

2？

2 下y 之後2下a
中間制一直按住

純b 阿一 章丸都表示掛我

有仲未整到天枰

一定會

掟死佢

想唔想食豆腐

非常咁想

鞋烚烚

等我一陣

伙記 又話哩到最出名豆腐 臭既...

就係出名臭

𡃁仔冇聽過臭豆腐？

好似錯左

比你

係咪豆腐同豆腐乾都唔識分

你係壞左既豆腐

滑捋捋

你買戈啲係

無錯醜醜識貨

酸酸成日講大話

你好nice

總算將你導入正途

除左呢句 其餘時間我都講緊真話

劣改
又唔夠燈
有無高手砌倒個獅子山出黎？

去偷金玫ok?

我有多金玫wor

lm

有冇島啊

今晚有冇party 可join

月亮好圓

我諗住自己試下種先 唔得既話係咪可以問你要

歡迎光臨

木桶呢

咁同直接叫佢比你冇分別

你開咪整

我真係會落手種

種1日

娃娃真係好可愛！

你班仆街

我要哂

晏啲睇下點

我似係啲咁既人咩

小老弟

佢啲表情好頂引

成舊攞去

冇人

全都要

我係人

我是大妹

我係兔兔

醬b

大妹
今日個月亮好靚呀

無問題

後日刷動物

冇動物比你刷

放俾我幫你擺住先，我有泡，我隻雷姆同你一樣，但依家放咗喺我個frd度，本身諗住用今次個泡接返

係咪要刷返雷姆

我都係岩岩見到莫妮卡想走

點樣呀你

大家咁啱都後日刷

刷睫b啦你

唔洗啦你接番你隻雷姆啦
我可能見到彼得都會要

雷姆/彼得

超圓呀

你放咗？

目標呢

係百川我來了

睫b一次夠啦留比其他人

我有流星雨

百川間屋好特別

刷猩猩

我唔係阿明

但你未必刷得返㗎喎，你捨得啦？

彼得勁得意

雖然佢係第4隻居民但都係時候走
見佢間屋實在太普通，同埋要夾出泡都好難
自己刷算

想試下

刷黎玩萬聖節丫嘛

咁你都刷番隻睫b過萬聖節

會嚇親面麻

你放咗邊個

雷姆

唔會反正都死咗

會好似幽幽咁

明明話愛佢一生一世

戈個係娃娃
雷姆要換番間靚屋比佢
樣衰屋黎講佢戈間算樣衰

拍走佢

希望你刷得翻
唔夠票出聲

勁簡陋定係隻色好沉0個間？

有70

係成間深啡木製傢俬

唔夠去樹窿到喊

我幾鐘意呢間
阿栗都係住緊呢間
好襯佢（樹熊）

但佢本身間屋成間都可愛傢俬
要佢住木屋仔唔係咁好

唔夠我有

後日一齊刷

一齊刷動物

有冇party

快啲搵翻佢翻嚟

等緊你

我唔開

我都有隻運動型住緊，但我唔捨得放佢走，所以盡量幫佢換傢私，
而家叫順眼左，我都勉強接受到

你地好好人

一齊加油

後日就去接番佢番黎

換黎換去淨係幫佢換得走張床

個個都大富翁，得我咁窮起斜坡都靠朋友捐款

豆腐你開

真 等緊佢

我要瞓啦早抖

你玩咗幾耐

你開
幫你整野

咁快

點解櫻仔今日唔見左既

去左開畫展

因為平時番學早8慣咗早瞓

呢兩日都咁少出聲掛住佢了

要早起又真係應該早啲訓

你可以畫下佢D畫黎懷念佢

我自己同D南瓜玩

你開島 我過黎同你玩

你開我就玩

想問下點樣換島民？

等佢走

個個都等你開

咁快嘅

我隻野間野我換左呢D係咪類似呢間呀？

1個幾月

係度
今日出咗街

係咪好多人出去食飯？
我屋企人同朋友而家都少左出去

咁直接嘅

明明係等你

條街都冇乜人
我諗係因為平時真係好多大陸人

聽日又要早起

因為佢平時都係咁答我同其他人
我學佢咋

櫻櫻櫻仔仔仔仔仔

我？我係呀
聽朝上堂

呀愁正

咩咩想黎？

大大大妹妹妹妹妺

一齊早起

一直都想

我要嚟

想啊

諗緊聽朝食咩早餐

All day breakfast?

櫻仔係囉 連續走

不過佢個樣

咁要自製⋯⋯

一定係！之前超多大陸人！
又拎喼又一隊人操住咁行，仲要勁大聲講野
而家清靜好多，又冇咁多人黎買水貨

得意樣

唔好引我笑先得架

等我搞好啲南瓜你地未訓我就開一陣

啲藥房閂晒

但個島仲係乜都冇

化咗濃妝

我聽日先嚟啦

未去過大妹個島

差啲訓著先醒起要8p呂遊
哎呀 分身已經買唔到糖 太夜

糖唔係太重要

衝arr

可以拎埋diy 俾你

一望無際

想見識下大平原

係時候要摺埋，撥亂反正

有得學燈籠

你開？

咁不如我聽日睇下可唔可以9點前開比你地買埋糖

依款張圖上網搵

開咗

但一放假又夜瞓咗

係真嘅新手

多啲上黎我地好歡迎真新手

新手揮手

好過假新手

邊個教
正常唔係訓左咩

最多可以有幾多個？

10

十個都會話走 每次一個

我決定成身南瓜去搵你

簡培拉

隻色勁沉我就係指呢間勁簡陋就係上面0個間
我兩間都有你話死唔死？
我隻野而家咁既樣，我都唔知仲可以點搞，
等緊圓木枱DIY

我隻阿保都係呢間

都話係真，唔好以為我學佢地話自己係新手先得架

我雷姆係你依間所以先想幫佢換屋

多謝你地我會架喇

呢個假嘅

好乖

臭臭，你同臭臭邊個打贏呀？

我全部樣板屋走哂

佢地咁都講得出

出黎隻揪

Ich bin wirklich!

我禮讓佢

大俠饒命

Du bist falsch!

jaga

隻色沉到以為住緊地底

我好nice既 唔會隨便打人

Was lernst du morgen?

我都想幫茜男換，佢間屋好可愛
但總覺得就算刷得返都唔係我認識嘅佢，
所以猶豫中

佢地全部都係假貨

唔知呀 啱啱先做功課

我唔想放佢地走，唯有隻眼開隻眼閉

佢只係數據

同frd約游水唔記得去都要寫email回覆咁正經

max. 40字邊夠寫 好精簡

A1.2 咋⋯⋯ 邊識寫咁多嘢

但我嘅感情係真

想返去上堂

你嗰陣喺邊？

唔係啦 我喺充滿大學既城市

我想要木桶

大家可以唔洗剩係睇 一齊傾一齊玩

冇人記得

唔係動作嚟咩

係大妹好耐冇見我係熊絲

正

聽日整比你

幫你加油
係咪有DIY架？

我自己都唔記得肥仔我想要兩個木桶

你改左名我唔認得

好想快啲學表情

去左打gundam

櫻櫻仔

係呀

搞錯

唔係佢應該係拎住捕蟲網 我見到佢fing左幾下個隱形網

我都想

大大妹

我隻驚壞左

你要張DIY定係幫你整就得？

幫我就得架啦我會比番料架

日日睇劇

有人巴絲打有興趣做朋友一齊連線玩？

你係咪開比我整

呢度個個都一齊連線玩㗎，你想點玩？

呢度d巴絲得閒都會開下島精神病院
到時唔好怕醜求add friend就得

想玩你

話咗唔攞精神病嚟玩

有冇得趕人走

新手得唔得 好多野唔識

sorry今日無追post
原諒我ok?

乖

趕唔到一係等搬家泡泡出 一係就等動物黎露營換走

睇咗置頂未？應該解答到你好多問題

gg咁易呃

煲咩

多啲上黎呢到個個都一齊玩緊架

sex education

係咪開先有

我都怕醜

唔准再呃

睇完喎

女主角靚女

好型

睇左 有跟住玩 但未試過上網

滿晒人都會有人黎露？

好似Margot Robbie

同埋咩叫摸摸？

淨係睇咗 season 1

係！

你地係到做緊咩呀

睇 YouTube

改島

仲有咩改

睇緊咩

我一路睇一路玩

改咩呀你

醬醬未訓

食飯時飲完杯檸檬茶勁精神
不過依家都累啦

弱者先訓覺

我係弱者

今晚到到都好靜

改緊一part halloween

你都未黎過

我會去架我會call大隊踩島

唔滿都有㗎定期有
你而家有幾多個島民？

茶茶丸教緊燈籠

倪兒教緊甜點盤，開咗場，我掛機

我而家求add friend得唔得？

咁我去你度先再開

一齊玩開心好多
求add friend

宜家10個

我都開咗島，入得

咁你等下露營啦

早

早... 好眼訓

Guten MorgenHast du gestern gut geschlafen?

我都好眼瞓

快入，差唔多完

早晨好眼瞓

kein gut, ich geschlafe spät

咁你咁早起身

要溫書

乖乖

但係溫書就唔好打機啦

玩一陣就

Du sollst das sagen:
Nicht gut. Ich bin spät eingeschlafen.

oder

Ich habe nicht gut geschlafen.

仲有冇教緊啊

有冇人要學萬聖節燈籠

開左

你真nice

玩具熊

8p呂遊
3頭飾
獅身人面像
巨石陣
2草裙舞
木馬

咁有恆心8p

草裙舞我未齊色

幾時用 kein幾時用 nicht
geschlafen 係 noun?

閒人係咁 尋晚臨訓搞掂

呂遊你仲爭啲乜

Kein同nicht我都講唔出幾時用 nicht好似通常後面跟adj.
kein好似通常跟noun

geschlafen係schlafen既past perfect tense(Partizip II)
有大部分verb係 ge開頭 個verb再變少少就係pp tense

@Man豬豬
係唔係要圓木圓桌diy?我有張
另外有無人要小樹果樹/樹果燈/黃色落葉/落葉炊火/人魚屏風

你仲有冇教緊

舉手得唔得
黃色落葉 人魚屏風

停咗手

你fc同game名係咩見過但無加

臭豆腐

唔識佢

唔係我

過半個鐘番到屋企再出post找你 謝謝你呀

鞋豆腐

好呀無問題

我係正數

以後唔比負數上島教壞曬啲狼

我新加入 多多指教

molamola

隻茶丸好似冇左一忽

有無朋友要學萬聖節桌
彭花教緊

吼

1001

1001 bot

助攻